咁樣係咪唔夠愛男朋友。。。

同男朋友一齊兩年半
一向唔會管佢
不論做咩 去邊 都唔會管
男朋友會自己報到行蹤
我又唔覺佢有出軌
以前見到佢like ex既相會嬲
但同佢講就好容易比佢成功遊花園當無事

但最近發現自己好似唔會嬲佢咁
生日無要求要咩生日禮物 連蛋糕都無 但我唔會嬲
紀念品無特別做咩慶祝 無禮物 我又唔會嬲
同佢可以好耐唔見 我又唔嬲
有時候又覺得佢做咩都唔關我事
最近佢暗示想同我結婚 認定我係終身伴侶
但我開始有懷疑同驚

有人話唔嬲其實係因為唔夠愛
係咪真係咁樣

Sorry for 1999

你根本唔愛佢

試下調轉 你做1佢做0

非gay post

但我又唔想離開佢

習慣咗啫

曾經有諗過係咪習慣左有安全感所以唔會嬲

安全感都係講信任啫 就係佢比足 你咪唔懷疑
佢有無對過你不忠先？

Agger

習慣成自然就會乜都無所謂

無希望自然無失望

係咪淡左？所以無一開頭咁緊張？

真係同你一樣 佢又係定時定候報到
好多野 都好似唔會再嬲咁
唔見都可以
但一見到面 我就好想繼續同佢一齊 唔想返屋企
會好痴纏

佢都話有諗過結婚 但我唔想結
唔係對佢無安全感
係對愛情無安全感

拍左2年幾

就係唔知因為淡左定係夠安全感定係點 先覺得煩

無
Like ex相叫唔叫

唔叫但你有無講明唔鍾意佢都要like?

OMG一樣呀一樣呀同是天涯淪落人
因為自己屋企 我都對愛情無安全感
見到佢想繼續一齊
但唔見又容易亂諗野

講左一次唔中意之後又比我發現多次之後再比我發現多次like另一個ex

唔知男人係咪咁撚蠢講明唔鍾意 佢會以為你剩係唔鍾意like依個 轉個頭就like另一個 真係好柒戇鳩

會唔會係樓豬你慢慢心淡
相信喺愛情入邊 唔多唔少對另一半會有啲期望
但你而家對佢無慾無求 似係接受左佢呢樣嘢
變得麻木、心死
如果你仲愛佢 你應該會同之前一樣
仲係咁著緊佢嘅一舉一動
所以去到呢一步 你應該開始有啲唔愛佢
乜都是旦無所謂了

因為咁就嘈左3次

就係唔識分
又唔係唔愛 但好似無咁緊張